首爾禁集會防疫情擴散 市長籲勿排斥中國留學生

南韓首爾為防止新型肺炎擴散，決定暫時禁止在光化門廣場、首爾廣場和清溪廣場舉行集會，違者將被罰款300萬韓元，即大約1萬9千多港元。

另外，出現疫情大規模爆發的新天地教會，設在首爾的設施即日起關閉，當地超過3400間老人福利館和綜合社會福利館亦臨時關閉。

當地大批中國留學生假期後即將回校，首爾市長朴元淳表示，不應該對中國留學生有任何排斥情緒。他說，社會上有部分人對中國留學生有反感和警戒之心，形容這是另一種需要克服的病毒，又強調中國留學生接受嚴格的入境檢疫，沒有任何症狀才可入境。

仲有唔比香港學生帶口罩

之前韓國大學生因爲支持香港同支那人打交，香港明明唔關韓仔事都郁手，今次搞鳩埋自己肯定打鳩死班支那仔

韓國校園裏的香港話題：本地學生捲入衝突和中國留學生對峙

11月13日下午，在位於首爾的漢陽大學校園內，十幾名韓國學生與五十多名中國內地留學生就香港示威問題對峙許久。
伴隨香港示威局勢近期升級，最近有人開始在漢陽大學人文學院教學樓內張貼支持香港示威的宣傳紙。當地時間當天下午3時許，十幾名中國留學生來到張貼處，向保護宣傳紙的韓國學生表示抗議。
據在場學生描述，有一些中國學生當時試圖遮擋支持香港示威的香港有關宣傳紙，韓國學生試圖阻止這種行為，雙方發生爭論，聲音越來越大。
之後還有一些外校中國留學生來到事發地點，雙方對峙近四個小時，期間雙方發生一些肢體碰撞，警察與學校相關人員也曾到現場了解情況。

支持Oppa

千其咪撚排,我最撚信震撼教育

市長根本曲緊 明明唔排 佢提一提 大家咪識做

大東亞病毒圈